絲打見字入黎傾傾

陪住我

在你的肛門射精

好

不了

做乜你成日出現

好悶

食宵夜

陪着你走一生一世也不分

錄音pls

飽啊

咁睇我食 做咩仲唔訓

m男 不了

食緊咩啊你？

蒸緊粉果

有幾可愛 有幾m

呢d問題好難答
10分滿分
可愛4/10
m 8/10

了解你最快梗係咁問 你鍾意畀高踭鞋踩定綁住手腳打屁股多啲

Hi

好難揀
我揀高踭鞋啦

斟一斟

好辛苦
你不如一槍殺死我.jpg

咩事咁辛苦

俾人hurt
好想生cancer死鬼左佢